有冇人知而家英國旗婆婆點？

尋日喺立場ig度見到話英國旗婆婆比班popo圍住左
坐左喺地 記者行唔到埋去
之後就冇見到報道報佢嘅情況
有冇人知佢點

推

我都想知

push

push 真係想知婆婆點

想知+1

721 811

想知

我都想知+1
次次發夢都見到佢

鄺仔幫唔幫到手

721 811

安排 婆婆 睇醫生

無拉到

狗狗記者會話尋日最大年紀被拉係53歲